三八婦女最適合就係去叫雞

要一次過叫38個

最緊要叫完唔比錢

食啃他雞下午茶？

唔係打完老婆先去咩

坐車返工個陣非禮附近女乘客，返工性騷擾女同事，放工返屋企食飯順手打老婆，之後出去叫雞，叫雞前要唔沖涼，叫完唔比錢，返到屋企臨訓前再打多次老婆

瞓前唔好打,喊苦喊忽嘈住瞓覺

身體自主又係班臭雞自己講

八婆節

每隻雞只俾38蚊家用

On9！打完佢梗係叫佢洗埋廁所出廳訓啦！

順便叫佢去洗車,天光先好返